{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Welcome to MkDocs","text":"<p>For full documentation visit mkdocs.org.</p>"},{"location":"#commands","title":"Commands","text":"<ul> <li><code>mkdocs new [dir-name]</code> - Create a new project.</li> <li><code>mkdocs serve</code> - Start the live-reloading docs server.</li> <li><code>mkdocs build</code> - Build the documentation site.</li> <li><code>mkdocs -h</code> - Print help message and exit.</li> </ul>"},{"location":"#grupo","title":"Grupo","text":""},{"location":"#integrantes","title":"Integrantes","text":"<sub>ANGELICA DA COSTA CAMPOS</sub> <sub>GUILHERME OLIVEIRA</sub> <sub>MARCELO DE ARAUJO LOPES</sub> <sub>RAISSA ANDRADE SILVEIRA</sub> <sub>SAMUEL NOGUEIRA CAETANO</sub> <sub>THIAGO VIRIATO ACCIOLY</sub> <sub>VERA LUCIA BEZERRA DA SILVA</sub>"},{"location":"apresentacao/apresentacao1/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"},{"location":"atas/atapadrao/","title":"Ata Padr\u00e3o","text":""},{"location":"atas/atapadrao/#identificacao","title":"Identifica\u00e7\u00e3o","text":"<p>[ Data: Data de realiza\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o In\u00edcio: Hora e minuto de in\u00edcio da reuni\u00e3o T\u00e9rmino: Hora e minuto de t\u00e9rmino da reuni\u00e3o Local: Local de realiza\u00e7\u00e3o da reuni\u00e3o Redator: Nome de que redigiu a ata da reuni\u00e3o Convocados: Listas todas as pessoas que foram convocadas para a reuni\u00e3o Presente: Marcar somente as pessoas que participaram da reuni\u00e3o ]</p> Data Hor\u00e1rio de In\u00edcio Hor\u00e1rio de T\u00e9rmino Local Projeto Redator"},{"location":"atas/atapadrao/#participantes-da-reuniao","title":"Participantes da reuni\u00e3o","text":"<p>[Listar os assuntos que ser\u00e3o tratados na reuni\u00e3o]</p> Convocados Presente (Sim/N\u00e3o) E-mail ANGELICA DA COSTA CAMPOS N\u00e3o GUILHERME OLIVEIRA Sim MARCELO DE ARAUJO LOPES Sim RAISSA ANDRADE SILVEIRA Sim SAMUEL NOGUEIRA CAETANO Sim THIAGO VIRIATO ACCIOLY Sim VERA LUCIA BEZERRA DA SILVA Sim"},{"location":"atas/atapadrao/#pauta","title":"Pauta","text":"<p>[Registrar as pend\u00eancias de reuni\u00f5es passadas que ainda n\u00e3o foram solucionadas, identificando o respons\u00e1vel e a data para conclus\u00e3o da pend\u00eancia.]</p> N\u00ba Descri\u00e7\u00e3o"},{"location":"atas/atapadrao/#pendencias-anteriores","title":"Pend\u00eancias Anteriores","text":"<p>[Registrar as pend\u00eancias de reuni\u00f5es passadas que ainda n\u00e3o foram solucionadas, identificando o respons\u00e1vel e a data para conclus\u00e3o da pend\u00eancia.]</p> N\u00ba Pend\u00eancia Respons\u00e1vel Data"},{"location":"atas/atapadrao/#assuntos-tratados","title":"Assuntos Tratados","text":"<p>[Registrar as determina\u00e7\u00f5es acordadas em reuni\u00e3o para cada assunto tratado. Identificar os assuntos com o mesmo n\u00famero da pauta da reuni\u00e3o.]</p> N\u00ba Descri\u00e7\u00e3o Tipo\u00b9 <p>Tipos\u00b9:</p> <ol> <li> <p>Apresenta\u00e7\u00e3o: Exposi\u00e7\u00e3o de algum assunto realizada durante a reuni\u00e3o. N\u00e3o depende de avalia\u00e7\u00e3o ou aprova\u00e7\u00e3o. [Ex.: Leituras de atas anteriores.]</p> </li> <li> <p>Decis\u00e3o: N\u00e3o depende de avalia\u00e7\u00e3o posterior. Execu\u00e7\u00e3o aprovada. N\u00e3o impacta em custo e prazo. [Ex.: Decis\u00e3o sobre um requisito sendo levantado, n\u00e3o representando uma mudan\u00e7a para o projeto.]</p> </li> <li> <p>Defini\u00e7\u00e3o: Causa impacto no projeto em prazo e custo. Entretanto, sua execu\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 aprovada pelo solicitante. [Ex.: Imposi\u00e7\u00e3o do gestor sobre uma mudan\u00e7a, independente dos impactos desta no projeto.]</p> </li> <li> <p>Solicita\u00e7\u00e3o: Poder\u00e1 causar impacto no projeto. Depende de avalia\u00e7\u00e3o do respons\u00e1vel mediante estudo de viabilidade a ser apresentado previamente. A solicita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser descartada ou aprovada com base na an\u00e1lise do estudo de viabilidade.</p> </li> <li> <p>Pend\u00eancia: D\u00favida n\u00e3o resolvida e ainda ser\u00e1 discutida. Depende de outros envolvidos.</p> </li> </ol>"},{"location":"atas/atapadrao/#proxima-reuniao","title":"Pr\u00f3xima Reuni\u00e3o","text":"<p>[Registrar quando ser\u00e1 realizada a pr\u00f3xima reuni\u00e3o de mesma natureza.]</p>"},{"location":"atas/atapadrao/#compromissos","title":"Compromissos","text":"<p>[Registrar os compromissos acordados durante a reuni\u00e3o (identificados como pend\u00eancias nos assuntos tratados), identificando o respons\u00e1vel e a data acordada para a conclus\u00e3o da atividade.]</p> N\u00ba Compromissos Respons\u00e1vel Data"},{"location":"grupo/entrega1/planejamento/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"},{"location":"grupo/entrega1/richpicture/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"},{"location":"planejamento/planejamento1/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"},{"location":"verificacao/grupos/grupo3/entrega1/planejamento/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"},{"location":"verificacao/grupos/grupo3/entrega1/richpicture/","title":"T\u00edtulo","text":"<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p>"}]}